Hier en er zijn zilveren draden waar de rivieren in diepe kloven doorheen waaien het bos.
Maar ik ben niet in mijn hart om schoonheid te beschrijven, want toen ik het uitzicht had gezien, dacht ik verder onderzocht; deuren, deuren, deuren overal en alles op slot en geschroefd.
Op geen enkele plaats behalve de ramen in de kasteelmuren is er een beschikbare exit.
Het kasteel is een echte gevangenis en ik ben een gevangene!
HOOFDSTUK III JONATHAN HARKER'S JOURNAL --_ vervolgd_ Toen ik merkte dat ik een gevangene was, kwam er een soort van wild gevoel over me.
Ik rende de trappen op en af, probeerde elke deur en tuurde eruit elk venster dat ik kon vinden; maar na een beetje de overtuiging van mijn hulpeloosheid overmeesterde alle andere gevoelens.
Wanneer ik terugkijk na a een paar uur denk ik dat ik voor die tijd gek geweest ben, want ik heb me veel gedragen als een rat in een valstrik.
Toen echter de veroordeling tot mij was gekomen dat ik hulpeloos was, ging ik stil zitten - zo stil als ik ooit heb gedaan alles in mijn leven - en begon na te denken over wat het beste was om gedaan te worden.
Ik denk nog steeds en ben tot nu toe nog niet tot een definitieve conclusie gekomen.
of één ding weet ik alleen; dat het geen zin heeft om mijn ideeën bekend te maken de graaf.
